其實港交所有冇得諗？

港交所是香港命脈之一，發夢參觀港交所停電唔知會點？

建議］ p牌正負評顯示

唔洗諗，人地個Data Center 都唔知放係邊

乜都要試，keep住踩線就會踩中對方條尾。

例如中聯辦，機場